燒法院都唔割了

無法院就無人判到手足, 反正而家都無法治, 法官都係特首委任, 三權分立一早唔存在

燒啦屌

唔割

裝修就裝修啦
邊有燒

但外國觀感好差，破壞法治

不過唔割

勿推膠post

撚有法治?

特首委任冇問題，但係特首唔係民選係問題

香港仲邊有法治?

判唔到就會一直扣留

對準政權OK?
燒法院有咩用?

push

推

唔值得尊重既野無須尊重

裝修都唔割

宜家三權合作呀

又係狗吹人做無目的之事。
請封

好意見,POPO, 甲由,雪豹呢D應該喬裝係大陸燒法院.
咁香港好多問題都解決咗.

法院直頭三權幫兇

條list有排都未排到法院啦

法院咪又係政權

法治 燒法院就會冇左?
咁你就好明顯唔明咩叫法治

你真係去終院無用先裝修啦

要令到法院裝修，要好多人先得
地方好大....

膠POST
仲有終院
JR 同禁制令2樣野

拉
onl9

三權分立已經壽終正寢

優先政府設施？ 會好睇好多 利申不分化 不割蓆 只檢討

但宜家好多手足既命運係佢地手上
燒左個法院有鬼用
發洩完義士受番晒

唔使理on9仔
And善用不對文回覆

裝修監獄實際啲,巴士底監獄就係咁

冷靜理性少少...如果搞法院嘅話俾外國睇到嘅觀感真係好差，個人唔建議搞法院
要搞嘅就唔該對準港共政權

政府都成立埋 點解仲要信 中共權下既法院 撚有法治？

拉

監獄會好D

On9 睇黎準備有狗扮示威者燒法院

咪撚on9啦

善用不推文回覆

我地就係要話俾外國知
香港根本無法治

但人地睇起黎會覺得我地對法治輸打贏要
畢竟條法例真係明文寫左係度

禁制令都唔肯批你就知個官有哂bias 你唔係覺得會JR成功呀嘛

係咪戇鳩嫁屌你老母

On9

燒法院 就不如 幫中聯辨重建啦

幾百但義士都要去終院
拖延同資源不對等，都令法治唔能夠伸展

推
自膠

中共寫既 可以釋法既法例條文？
外國人會承認？ 又當外國人傻鳩？

你老尾條法例跟本唔合國際法

冷靜d，司法覆核加禁制令嘅門檻極高，另外司法覆核係未有結果嘅

你要獨立既話遲早都要推翻舊既司法制度

點都係受

咁咪好...
又攬炒

咪on9啦 臨時禁制令同jr唔同

麻包袋紅官算啦

次次都咁重狗

你又訓左幾撚耐?

阿sir 晚安

法治已死

裝修下級法院先

係就不如劫獄救天琦

拿
我就一早覺得司法機關已經腐化既

支持
紅官太撚多

連登敢搞臨時政府但唔敢搞推翻法院

收皮啦 又扮示威者

屌你老尾咪亂裝修
對準政權

on9反對
唔好對依邊不利就要裝修

咁我支持警察了

每到深夜實會有一班轉風向

我又吹風先下一步不如放走天 期丫

軍治政權

獨裁社會根本唔會有為人民服務的法庭

燒狗署同政府建築物就唔割
燒法院好難同外國人解釋，唔係解釋唔倒，但唔係三言兩語講得通

法治已死 唔割

光復香港

法治已死，同香港人唔尊重法治係兩回事
如果要用legitimacy失效概念，唔好搞法院

燒即係同世界講係你地啲示威者唔要法治

唔割，高院必須裝修

係咪被捕人士坐到2046?

唔好燒，美國點幫你呀大佬。。。燒緊司法精神

收皮啦黑警

法院根本係政府既一部分

唔好攪法庭

都冇司法精神 點燒?

你話你而家去燒黨鐵站 我哋都唔割

顧及國際觀感 你連法院都燒美國好難幫你

高等法院係港英留到宜家
燒你老母

有方法一面鋸撚左個正義女神像落來好好供奉,一面燒撚左個法院,畫哂chinazi標語
咁就最靚畫面

咁快燒邊有得升級...

法院同立法會一樣，一早崩壞咗

低能

不推文

on9

係燒都燒班狗官先啦..

未到呢步 唔好亂用

天氣乾燥

極度懷疑好多克警同５毛想帶風向

高等法院法官林雲浩支持香港政府使用緊急法,拒絕受理禁制令

一早話要搞法院

香港仲邊有法治

全部紅底法官

唔好

我真係屌你，法律到最後係會幫我地的
咪撚燒

冷靜呀 屌你

示威者不滿法庭唔禁止政府用緊急法立法
好難解釋咩

唔好俾某幾個失控既帶風
唔好叫住「不割席」就盲從

團結都可以係團結地保持理智
互相提醒

Po下之前見過又好認同既文宣

咪制呀

法院幫緊我地ga

楊岳橋壓軸出場，十多分鐘的演說正本清源，「香港仍有希望，因為香港有獨立的司法系統。如果有人想搞佢，Over my dead body！既然仍有險可守，就唔可以與暴政玉石俱焚，讓同路人無辜犧牲。」

冷靜d
到時手足係法官判
有d本身係同情示威者既

禮賓府想參觀

算啦 燒就有用咩

係喎，法院運作唔到，真係判唔到手足罪

咪撚on9啦死傻鳩

法院係負責判,條法本身點樣錯唔係佢事

燒你老母咩
唔啱你心水就係判得唔啱
你睇撚咗判詞未呀？
人哋個stand係咩你都未撚知就係度嘈
藍屍咩屌你 你自己燒春袋啦

法院唔係政權一部分? 笑死

無得判就唔會揾其他方法?就唔會拉人?咁搞一搞，義士咪無期限監禁?

法院係政權一部分

有啲保釋咗

根本法院既存在係為咗維護政權

裁判同地區係唔洗留手 一早染紅晒
你quote返魚蛋啲案例做文宣啲外人就會明
但係高院同終審個人建議再睇定啲先

燒你老母
法院一定唔攪得
你睇左判詞先啦

裝修啫，咁多年係時候轉下風格

好明顯

對家最想就民意逆轉

一定想你得罪全世界

弱撚智 有D俾人拘留個D點?
用下腦先帶風向啦弱智仔
有好多都係俾黑警拘留但法官放人

勿膠

我笑撚咗

外國觀感有撚用 大家唔好再幻想外國會實質幫到手啦

自己國家嘅自由都唔自己爭取 ？

係都律政司先
法院我個人認為真係未有需要

可以點幫？
幫我地送義士入獄？

法院好多次判手足冇罪, 如果冇埋司法系統, 咁真係由敬犬接管執法冇限制

哇 仲有人咁天真 好可愛呀真係

駛唔駛等埋9號
有極低既機率天琦會出返黎
雖然真係極低

先唔講合唔合理
香港咁多法院
你裝飾得幾多個

香港獨立之後一定要清算行政機關， 而家就年司法機關都要進行清算， 一定要隊冧曬啲奶共左膠法官， 只有香港民族嘅成員才能擔任法官

等埋天琦上訴先！

燒法院勁過核爆？核爆都不割啊屌你

破壞咗啦法治 俾佢地港共自己

其實原本
最有可能邊巴士底嘅係新屋嶺

燒黎有撚用
仲有人大釋法
連登仔想上京裝修？

唔係左膠 但都用下腦
燒法院有咩用

法治係邊呀 屌你老母

Pull

利申唔割 但是最好講定法治已死做文宣先

法官都係主觀動物
你咁燒
分分鐘第日判班手足重d

屌你地咩都未判
而家係律政司同警察夾埋玩野
係搞都唔係搞法院啦
分清楚好唔好

咁其他手足呢，之後被人拉嗰啲呢？唔理？

原來香港仲有法治架？

燒法院
殺法官

唔建議,係燒都燒其他政府地方先

排隊都未到法院
咁多野要裝修

你唔好話禮賓府啊柒頭！

燒黎有撚用咩

唔篤灰 唔割蓆!!!

呢樣真拖得嚟已經用條例拉左人啦

仲信呢個法律，說好的臨時政府呢！

#法律知識
似乎申請禁制令失敗與申請程序出錯有關，法庭並沒有就實際內容進行詳細研判。
from 氣象台

政府同驚犬嚴重違反白紙黑字嘅法律 都收唔到任何制裁 仲講啲咩法治

拉
此風不可長

唔太建議，後果好嚴重

好撚陰濕d仆街，一定要不斷留言阻止佢地 呢度好多學生易比人影響

你地燒法院都未打 popo
哪來的道理

探下建制派好過啦

法院絕對唔搞得 咪撚ON9

唔好啦

痴撚線嘅民粹主義
都未去到終審

成堆弱智???
絕對唔支持

緊急法已經違憲

唔認同，俾法院擺多排。

清曬其他建築再諗

on9，我懷疑全部係狗五毛

咁多地方可以搞，搞法院起碼排到12月

又黎講就兇狠系列

不要on9
係咪想美國人權法案過唔撚到？
再講，雖然都有紅底法官，但都好幾單有正義法官守尾門屌7黑警證據不足浪費資源手足先無罪釋放

其實今晚個判決係否決左暫緩反蒙面法。

長毛嚟緊會再司法覆核，要求宣布緊急法違憲。嗰個先係戲肉。

所以無需要咁衝動住。

對準政權

好多手足被人告緊暴動

有咁多其他野搞，搞左其他先

無人審咪黑警更加玩哂

又黎吹風叫人燒 但永遠唔會自己出手

傻的嗎？唔好雙重標準啦，法院肯俾健仔同其他義士保釋又係司法不公？你知唔知如果真係有人聽你講咁做，俾法官觀感唔好，會累死班手足嫁。

咁警察夠負責執法啦
咁佢用非法集結拉你係咪又唔關佢事？

我針對的係法庭 而唔係法官
我覺得應該做的係裝修法庭 而唔係傷害法官
因為法官郁只可以根據法律做野

唔好搞法庭住

大把野可以做，搞法院做咩

五毛

帶風向

冷靜D啦

唔好住

有狗屋唔郁，走去郁法院？

唔支持

發你老母啊 P

仲有一幫義士要打官司，咁樣攪會害左佢地。明明可以保釋，但唔俾，到時咩都入哂罪

不同意

有咩問題？
當法庭的判決係違反大部份香港人的意願
呢種法庭仲應該存在？

三權合作底下,法庭只係判罪嘅地方

上訴到終院失敗先ok?
禁制令批出嘅準則同法律，同司法覆核係好唔同，仍然有上訴機會，各位冷靜啲，唔好氣餒住

三權地位超然

Agger
我接受到燒
但唔係first priority

拉
再拉

因應你呢D弱智, 美國一早出左聲

美國：關注的不是示威的激烈程度，而是港府的回應愈趨強硬

先搞嗰位法官啦不如！佢都落硬制裁名單！

仲有好多野可以做，呢樣太大分歧
拿，我無話做乜野架，我講合法嘅事

傻撚左？

千萬唔好燒，小心高級５毛

唔好亂帶風向，我哋目標永遠都係政府暴政！其次係班popo！五大訴求，缺一不可！

覺得要解釋
唔解釋外國係唔知原因

咪玩啦大佬on9

未on9啦

但長毛冇用違憲個位去入佢, 所以等上訴，可能係策略來

已經擺到明係官官相衛 行政已經凌駕司法同立法 邊撚度仲有三權分立

死都唔割

法官都係佢地人黎

我知大家好想出呢啖氣

但係搞法院真係唔好
一黎班和理非律師仲係好講所謂嘅法治
你搞法院，佢地割就gg

二黎冇左法院審唔到
拉左嘅義士就一直坐等到有得審先審

三黎真係冇形象可言
你當係打商戰
M記都唔會出辣雞包+踩低自己麥樂雞黎打KFC

岀宣言
正視聽 香港無法涌

唔好白痴喇

咁將來第一個義士入獄
你係咪會支持搞先？
定係覺得犯法就係犯法
犯法就要坐監？

唔支持
完全唔明點解要燒
如果要燒法院，點解唔燒狗屋同林鄭間屋？

On9嗎？

此post已完

咁呢個咪人治囉
雖然依家都係
唔支持燒法院
不過燒左都唔割

樓主個提議好差，輸文宣同觀感
係咪狗扮示威者想搞分化

今日最大笑話 三權分立 我笑死你呢班法官律政司呀

無法治怕撚

拉爆佢

咩叫「反正而家冇法治」？
咪將警隊同法律撈埋黎講
兩者關係雖然關係密切
但係行政方面仍然係獨立體黎
法治永遠都係香港最珍貴既野

你咁搞似係想破壞香港法治
同將成場運動推落火坑無異

法治唔撚係人民破壞
訓撚醒未

醒下啦 示威者係破壞唔到法治

唔割 認真
要停一停諗諗

香港勝在司法獨立先吸引到外資，名存實亡都叫仲有名
冇左外資既機遇其實香港對中共都冇價值
到時殺唒所有人都唔會有人對中國有任何意見
到時攬炒變自炒

唔贊成 因為有啲手足根本係保釋唔到 如果無法院 佢地要永續還押

你點樣可以做到4個月都諗緊外國觀感

柒少振, 如果三權合作, 之前上庭手足一早坐監

輸打贏要

仲有手足係法院等緊俾黃官救
冷靜呀大家

不推
不贊成

Dont be on9
燒警署都燒唔成叫人燒法院

上訴到終院失敗先ok?

禁制令批出嘅準則同法律，同司法覆核係非常唔同

對拒絕批出禁制令嘅決定，係可以上訴

各位冷靜啲，唔好氣餒住

燒咗嘅話
手足分分鐘即刻送入監/ 無限Lock新屋領

屌on9 post 鬼到

法院唔係敵人喎

白痴仔
如果你係想法院幫你打人放火唔使坐監，咁你諗錯喇。法律係必會制裁濫用暴力既黑警同示威者，而家個問題係你拘捕唔到黑警，指証唔到黑警，呢d唔係法院既問題

香港法治唔係我哋破壞

燒
快d燒
等班黃律師法官公開聲明割蓆

唔好咁啦

On99

等有外國新聞講香港再冇法治先
遲早會講

香港依家嘅法治
並唔係法治
係統治

冷靜d先

上訴到終院失敗先ok?

禁制令批出嘅準則同法律，同司法覆核係非常唔同

拒絕批出禁制令，並非等於司法覆核失敗

對拒絕批出禁制令嘅決定，係可以上訴

各位冷靜啲，唔好氣餒住

共產黨笑而不語

條list有排都未排到法院啦 讚成既咩居心

佢地冇法治所以我地都要破壞法治？咁我地究竟在保護咩？重視D咩？我地想要既唔係就係有真真正正既法治社會咩

大家冷靜d好冇呀
人地就係想你燥, le幾日假期引d人出來屠殺

香港法治雖然受到破壞，但唔等於冇，仍然係我地重要既野
搞法院無助彰顯公義

有排都未排到法院啦
不推文

咪撚on9

收皮啦 P牌仔

通街都係處 舉美國國旗post .jpg

燒咗個建築物 法治法列會消失？
咪講笑啦

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

禁制令批出嘅準則同法律，同司法覆核係非常唔同

拒絕批出禁制令，並非等於司法覆核失敗

對拒絕批出禁制令嘅決定，係可以上訴

各位冷靜啲，唔好氣餒住

總有幾條友好興老點手足去死
扮自己友推人去死

做好英文文宣先
等下外國人反應點
先好決定爆唔爆

燒都燒特首辦先

律司朋友文字直播
禁制失敗最主要因為代表律師唔掂
所以香港司法制度唔係衰到已經冇得打

咁所有國家都係人治啦
的確係
美國當然係由美國人黎治
香港當然係由香港人黎治
每一個社會 最終所有權力都應該來自人民

我覺得拆民賤聯仲好
拆法院 個觀感真係好差
其他國家都唔會咁樣

文宣呀

冷靜d啦好冇呀，諗下個後果，你做呢d野叫美國佬點支持你呀？到時你就真係孤軍作戰，場扙更加難打，對戰場百害而無一利

家陣係申請程序岀錯先唔受理喎

燒cctvb

一人做事一日當 法院又唔係個狗官既財產

破壞法治嘅係個政權 我哋破壞法院有咩意義？

係因為法治受到破壞 我哋先要攻擊個政權

唔係因為法治被政權破壞 所以我哋就去攻擊法院

認清目標 對準政權 唔好俾人帶風向

未係時候

唔好搞法庭
一陣搞左法庭佢借啲咦各級法院都唔開
提唔到堂 手足們冇得保釋

咁你同班狗有咩分別，唔滿意既就殺

可以保留著先，但係由法院拒絕禁制令開始已經令人對香港司新制度信心全失，如果終審都失敗真係唔駛再理法庭

係咪終於肯推翻政府

反對

香港法律制度係殖民體系一部分，終有一日需要改變，只係而家面對共產黨制度兩害取其輕

簡單黎講小弟覺得我地未有準備同覺悟全面改革香港之前唔好同時開咁多條戰線

咪on9啦
睇新聞報導都覺得今次上訴嘅理據準備得唔好
太心急
而且睇番好多法官都有批評黑警做野手法
同埋判左好多保釋條件唔洗宵禁唔洗交證件

記唔記得藍絲去法院抗議單野
幫正苦都譴責
一燒法庭我會割

搵咗建制議員 / 港共官員開齋先啦

做唔到以法達義 只好違法達義

請大家認清呢個事實
香港不嬲都唔係三權分立
係行政主導+執法輔助呀
而家搞到咁咪最好例子囉
行政機關同狗玩撚曬呀
要針對佢哋D班仆街同建築呀

法治死撚咗好耐啦

唔好搞法院

唔係潘熙打？

同意

仲有等緊美國人權法通過㗎

對準政權先啦

雖然係人都知已經無法治
但真心未係時候
大部份香港人未ready

廢post 勿推

huh?
有法治我地洗上街?

你燒左叫黃官企係咩立場幫你？
冷靜！我地每個行動都要諗清楚唔可以做錯！

咪玩

炸咗都唔割
但係真係要諗真啲，仲有好官的
同埋國際觀感真係唔好
但係如果佢真係自燃咗，我第一個衝上Twitter 講咩事

咪撚亂搞先，何必多個敵人？

燒完除咗發洩，仲有咩用？

唔好推啦，帶風向狗

不割
但手足要慎重
郁手之前要發表聲明點解要裝修法院
同埋要有強而有力嘅證據
(eg. 法官唔中立、通過各項法律明顯打壓市民)
咁樣先至相對師出有名

三權分立 法院也要重新裝修

戇鳩成班狗帶風向
燒法院都講得出
燒完點啊？
如果你係真手足
你對唔對得着2000個被補手足

比較想燒禮賓府

鳩

係都tvb先

拉
咪撚On9
唔搞法院消防醫院係底線
咪鳩帶風向

拉 未到哩步

唔割 但仲有好多更仆街既目標要清算左先
法院未算
同埋最緊要係
好多手足之後會判
唔好搞法院住先 清算哂所有共狗最後先搞

mon post狗都識開post?

唔好再開其他分散注意嘅戰線okay?
一個法官代表曬成個法律團體咩？
對準政權please

有更多值得做既野

做好哂文宣先搞法院唔該

緊急法
由於法院被破壞
被捕人士會一直拘留直到法院可以開庭
如果結果係令手足連保釋機會都無
真係燒？

點都唔可以燒
發洩嚟有咩用
我地要珍惜法治
俾外國人睇到

膠post

燒佢老母

出面就話要成立臨時政府 否定呢個政府的合法性
但呢到又承認法庭的合法性
法庭判義士坐監係合法 限制義士的自由又係合法
政府利用法庭對付反政府者又係合法
不過連連登都咁多爭拗
對香港人黎講搞法庭真係唔洗諗

如果呢件事係大陸發生，市民仲燒左大陸法院，你有冇諗過你嘅觀感會唔會好差？

On9
第一個割咗樓主你先

淨係政府野, 蝗資野 都未到重挫程度啦

又分戰線 係 on9 所為
你覺得班律政閪會驚咩, 反而對被控既手足判重啲添啦

上面班蝗先日屌夜屌香港法院偏袒黃絲 問中國地方點解係鬼佬做大法官 你地又搞佢地

你都on9 又有狗仔煽動新聞，估計聽日又會拎泥講

cls

食撚左屎呀風向三毛撚
香港有紅既法官都有真既法官
燒你老味
係咪要得罪晒法律界先安落

依家係政權想吞併法治變人治
你走去燒法院，就會變成我地破壞法治

仆你個街用下腦

人大釋法一刻已經破左

唔割
不過做之前要大大力對外宣傳
香港法治已死

有衝立會先例
又送手足送頭？

法治 從來都唔撚係我哋破壞㗎
有眼嘅人都知啦

對準政權好冇？咁多野可以燒唔燒走去燒法院？

Agger
次次部野過熱都賴示威者

外國觀感係一回事
問題係手足先係我地嘅春袋
啲官一向都唔中立㗎啦
佢嬲啲咪判多啲囉

燒你老母就有
香港最後一樣僅剩嘢你都燒
大佬 燒完法院大家點幫手呀
一方面又追求法治 一方面又要破壞佢 jm9
依家禁制令失敗唔關嗰法院事
係關個法官事呀
你燒完法院 啲法官仲點幫你呀大佬
唔記得咗幾千個律師法官聲援啦？

手足 慎行啦好冇呀

法治係最媭防線，呢一刻既最後希望，攪埋就end game

唔洗中國啦
烏克蘭人燒法院的話
觀感又差唔差？
一邊話要釋放被捕人士
另一邊又接受法庭送義士入獄係咩玩法？

你個腦要裝修呀

馬後跑邊個唔叻
重點係司法制度未衰得哂

試下律政中心先啦

割
屌你老母五毛樓主

咁遲d先搞啦唔該 喱度又話搞嗰度又話搞 搞來搞去都未對準政權

CLS

燒法院吧
唔釋放抗爭者 就我地自己救返
如果要反政府

法院唔撚搞得

用下個腦諗清楚先啦

燒狗屋 林奠屋企 立法會先喇

諗清楚啦好冇

拉

on99

I mean點解話係律師唔掂

對 都係唔好 先找政府律政師先

燒啦 無撚用架喇

屌你老母
咪撚比人帶風向
咪撚推

即係法庭唔需要理人民的意願？

屌你老母你講晒啦

係
但情況未至真正戒嚴
法院都未明目張膽勾結政府
裝修法院香港唔係第一個
但香港依家裝修法院？
我認為唔係呢個時候

不推文回覆

所以要醞釀兩三日先

樓主係on9仔
早兩日又無啦啦話要加多區將軍澳

其實會唔會係個法官問題咋
我對佢個名有少少印象

咩料

唔讚成

新屋嶺

再話搞法院嘅係帶風撚

邊個攪法院一定係鬼! 累死全部義士無保釋

上唔到庭。。。。

係咪姐係一路保釋

避到？

反對

你咁做我一定割

重有手足審緊案架仆街

法院唔搞得住

你有冇諗過比人捉左既手足?

大家咪撚理呢D 風向撚

on9 PO

燒法院既象徵係唔係你可以公平公開公正審判所有事情先？
司法裁決係可以上訴推翻
但唔係搵火燒咁推囉

首先 割唔割都唔到你話割

樓主同個username一樣咁on9

反對，唔係時候

On9夠未？

咪燒

between
從day1已經唔存在啦
中聯辦主任張曉明在一個《基本法》研討會上表示，香港的政治體制並不是實行行政、立法與司法的三權分立，而是中央政府直轄下以行政長官為核心的行政主導

痴線

唔割 100%尊重前線
但唔想

唔好啦。。。

你都無撚用架啦 點算好

支持呀屌

連咩係人治法治都分唔清？真心膠？

不割

再話搞法院燒法院係鬼係五毛係帶風撚

冷靜少少先
仲有終審法院

燒左国旗=支共亡国

做下功課先駁咀啦

你係咪想我屌你白痴？

核爆都唔割 香港獨立

聽日郭榮鏗會再申請臨時禁制令.

唔割！

冷靜少少啦

你班風向撚係真心膠定三毛？
直接將僅有既法治制度燒左佢？

港共已經破壞緊法治，你要加多腳既話你加入共產黨有撚數
仲好意思叫自己做連登仔

樹敵可免則免

唔好燒阿

法院絕對唔搞得

唔好搞法院啊手足，國際戰線好重視呢環，踩線隨時好易斷臂。制裁個別法官好無，核爆都唔割。利申法律界

唔好，會冇曬成個法律界支持

諗清楚，部分法庭重未被污染，依然屌鳩政府檢控嫁。之前比政府申請屈去男童院果單都係法官拒絕啦。

搵人入去睇下新屋嶺搵下有冇集中營證據仲好

呢個Post戇撚鳩

我認為一個理想的制度
所有權力都應該來自人民 根據人民的意願行事
包括立法權 執法權 司法權
如果權力唔係來自人民 咁權力係來自邊到？
以前宗教法庭的權力就係來自神
以神之名去審判人
中國古代的權力就係來自皇帝
皇帝(天子，天選之人)的權力係來自天

咁我想問你認為1.香港法庭的權力係來自邊到？ 2.法庭的權力應該來自邊到？
點解香港的法官有權審人 有權判刑
現時香港法庭的權力就係來自基本法 來自法律
咁基本法 法律係由邊個制定？
係由中共控制之下制定
即係法庭根本就係為中共服務
根據中共制定，未經香港人同意的法律去審判被告(公安條例 反對通知書等等)
如果法庭的權力係來自人民 咁就係由人民治國
陪審團制度就係確保左嚴重罪行必須有陪審員參與
陪審團否決權就係避免法庭作出人民不滿的判決 同埋體現主權在民的精神
更多關於陪審團否決權的資訊同例子：

ON9

其實真係唔需要
係先判有無犯法
然後個官再睇下可唔可以罰輕D
人情係放係法既後面

幾大都燒政府同警察建築先啦
幾時論到法院

喱個po見到好多五毛 如果你覺得法院唔幫你就幫佢裝修 咁藍絲你係咪要全部幫佢地裝修屋企 乜嘢邏輯 以家惡霸呀
你班人唔好亂搞事呀屌你老母

坐左幾耐

屌你on9?

痴撚線 膠post

冷靜d啦 對準政權
係燒都未輪到法院啦

一單禁制令就燒 有病？唔係割唔割 你搞個官好 做咩要搞法院

我真係想理解下你地所諗的人治法治係咩
我所理解的法治係憲法，法律經民主制度產生
即係由人民制定法律同憲法
法官使用呢d法律的時候 應該符合人民的期望
如果法官使用呢d由人民制定的法律偏離人民的期望 就應該修正
呢種就係法治
大家一齊制定 一齊遵守

咁咩係人治呢？
就係任何人(包括政府 法官)可以隨意違反人民的意願使用法律
咁就係人治
例如法官根據個人喜好 而非人民意願解讀法律 使用法律
政府無視人民的意願制定法律

岩

風向狗確定 精人出口就係呢d 而家大時大非仲講d咁既野你一係警狗一係腦殘

法院真係最後一步 置諸死地不知能否後生

唔承認！

Verdict唔等於sentence呀 大哥

咁你點睇陪審權否決權？

在美國獨立後，美國陪審團也經常運用「陪審團否決權」否定不合理的法律及檢控。在1919年，美國法律禁止任何人釀製、出售或運送酒精飲品，等同全國禁酒。然而，全國禁酒被視為一項極不合理，也無可能真正實行的事情。雖然大量國民因為違返禁酒法律而遭拘捕及檢椌，但很多時陪審團都會運用「陪審團否決權」，即無視法律條文及呈堂證據，對違禁者作出「無罪裁決」。禁酒法律因為「陪審團否決權」而形同虛設，當局最後廢止。因此，「陪審團否決權」就像是司法系統中的公民抗命。

咁民主及人權法案唔好通過啦，如果大家唔係只依賴呢條法案，大家一齊武裝起義用刀啦 你係唔係覺得如果通過唔到都沒所謂先？

PS：條法案未完全通過，你又坐左幾耐

燒你老母咩戇尻

ON撚9 燒民建聯好過燒法院啦
俾班仆街推就燒邊個

唔燒得唔好推

唔好

不了

即係點？
好難想像一個好的法庭係唔需要理人民的意願

印度人覺得強姦冇問題
印度法律如果保障唔到受害者係咪法治

咪燒

講得出真係好ON9

佢講緊既係
上ct個時 jury無視個官既解釋 引導
去判一個根據條例係犯法既人 無罪

係有jury既情況下 jury先係決定有無罪既人
而官係再決定刑期

所以唔可以咁比較

但當個court係無jury既時候
法官 係理論上 應該要做到絕對中立
跟住條art黎判

所以係外國
有時檢控方怕jury會影響入罪
或者有時單case太過複雜 或專業
會特登簡無jury既court去上庭

係你講得出好既法庭已經可以close file
根據唔同案情可以考慮對社會影響
但絕對唔係用呢一樣野去做核心
法庭核心就係依法去審

要改革既係立法者唔將人民意願作依歸去制定法律，而唔係由自己去破壞司法象徵

冷靜 我地唔可以輸打贏要

收皮

割！呢個真係底線

所以日已落班人係去parliament示威，唔係去court逼佢禁止parliament停會

你連三權分立既遊戲規則都搞唔掂
即使香港地三權分立已經名存實亡
衰係衰係行政權力過大同立法機關已經冇辦法反映民意，唔代表你三權全部反晒佢
咁既話你只係anarchist

狗屋都未大火到死人，就講燒法院

跳step wor 師兄

呢個問題好似的確發生過
我記得睇書的時候讀過的例子(唔係記得太清楚 但的確引發左好多思考)
內容大概係咁
加拿大有個地方的人對「耶和華見證人」呢個組織好反感
係超過9成人都唔鍾意呢個組織
呢個組織經歷一間餐廳
然後當地的執法部門就不斷用唔同手段騒擾呢間餐廳
最後搞到呢間餐廳執笠
事後呢個組織告政府 話政府的做法係唔合理 最後告贏左

呢個例子最值得思考的地方係
當法官違反人民的意願作出判決的時候
法官係唔係已經變成治國者？
因為法官可以根據自己的喜好作出任何判決
法官認為你係啱就啱 法官認為你係錯就錯
我一方面覺得呢個法官做得啱
但另一方面又會諗 究竟法官係咪真係應該作出違反人民意願的判決呢？
粗俗d講句 法官憑咩咁做？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

唔推 屌 覆錯 自膠

等等先，但可以放入list觀察下

有上訴機制俾你玩到上終審
亦有陪審團
講撚左好多次官點判係按法同證據
單純按自己喜好鳩判就人人可以做法官，你會唔會諗得太陰謀論

唔止法官可以變治國者，警察又得
軍方又得，立法會班人都得
咁冇政府最好，我地唔需要成立臨時政府啦

屌冷靜啲啦好心

你講緊係剩低既終審高審或以下收哂皮

CLS有咩意義？

唔好燒

未係依家 等多等
要等司法行政合作
清晰地入曬外媒個腦
先燒得

岩啊繼續比佢係到等鬼院審判義士

風向狗收皮喇

留意左你好耐 成日推尻人去死咁

你真係當外國人同中國人一樣觀念
係外國緊急法個政府我驚出唔到門

我都唔想搞到咁亂
但真係需要呢d概念

首先回應第一段先
「你應該要搞清楚你所謂嘅權力係指乜嘢
有權參與憲法嘅修訂? 定全部人民有權去判一個人有無罪?」
我所指的權力係所有權力
最理想係所有懷疑犯罪的人都由所有人一齊審
但現實係唔符合效益
所以輕微的罪就由人民授權比法官審
法官只係人民的代理人負責審訊被告
較嚴重的罪行就要由人民隨機組成的陪審者一齊審
確保送呢個重犯入獄係人民的意願

「你要搞清楚我地不滿嘅嘢係乜嘢
到底係你不滿法官權力過大 定係不滿而家中共控制法庭呢」
我唔知你地不滿d咩
但我不滿的係法庭作出我唔滿意的判決(我唔敢代表香港人 所以只可以話「我」)
如果香港人接受法官判義士坐監
我無話可說亦都會接受

「你認為/指出而家香港法官權力來自基本法
所以法官只為中共服務 其實呢個係錯嘅講法嚟
再準確啲你可以認為/指出 法官係特首委任
所以特首會安排自己人/親共人士」
刪左嗰d完全唔係我的諗法
我想講的係 既然法律唔係由香港人制定
法官就係用緊並非由香港人制定(由中共制定)的法律審判義士
不過最終要考慮的唔係係咪由香港人制定
而係係咪香港人接受
如果香港人接受 當然冇問題
但如果香港人唔接受 香港人就有權推倒法庭

「咁我想問一句
如果 香港大部份人都認為所有年青人都係暴徒
係街出現就係暴動 法院應該判佢十年
咁法庭係咪就應該要聽所謂大部份人民嘅意願
判晒我地成班入獄?」
係
我覺得呢條問題所問的就係
究竟我會將權力交比全國人民 定係交比某個或者某幾個人
我相信人民的智慧

有幾多人識分 見到既只係你燒法院喱個行為

有需要理識唔識分？
我諗我地唔搞法院
外國都唔會注重我地香港既法院有咩問題

屌你老母係咪on9
法院都搞 同共匪有咩分別

你都識講「法庭核心就係依法去審」
咁法律係咪理應由人民制定？
定係你會接受法庭用一套獨裁者制定的法律進行審訊？

當法庭用一套人民唔接受的法律進行審訊
人民係唔係有權推翻呢個法庭？

政府推得出緊急法
法院點會ban左佢

真係唔好咁做，只會拖累班被捕手足！

香港大把地方有問題 需唔需要成個香港燒左佢

法院已死

你講下邊d比鬼院無法無理既審判更加嚴重

法官當然係跟法律
咁法律理應係人民共同制定
法官應該根據人民制定的法律進行審訊
咁咪符合人民的意願

一個國家唔應該係由法官 警察 軍人管治
所以咪要透過民主制度投票
確保所有權力來自人民
由人民管治自己的國家

忍忍手先ok

你唔好quote啲唔quote啲
法律由人民決定既代表去制定，再由人民決定既代表去做行政工作，而從來冇人民決定既法官
因為法律由人民代表制定，可以代表人民

當lawmakers唔代表你，你係反佢地
而唔係去破壞唔關事既司法界
你執返好個行政同立法，咁司法就會run到
如果將司法拉倒，就會由行政直接接管，佢多謝你都黎唔切

唯一法院先可以有一線生機救到義士
燒法院一定唔撚得
大撚把可以搞啦
比你燒到法院又點？

樓主 示範一下先

屌你，法院唔燒得

咁你反法官有撚用，連本來由應該由民選產生既行政同立法都未收皮講多次法官唔係民選代表，佢只係法律裁判員，真正要針對既係班仆街議員同政府

你係咪跌左個腦？

即係你覺得立法 執法的代表應該由人民決定
但司法的法官唔需要由人民決定？
咁應該由邊個決定？

我真係唔明點解當法庭用人民唔接受的法律進行審訊的時候
人民唔可以推翻法庭
定係其實你只係覺得策略上唔應該搞法庭 應該搞立法者？

搞法院
---害死即將審訊的義士
---義務律師有機會割席
---打擊國際文宣

唔燒丫，燒左班手足重要被人困幾耐丫

唔燒法院丫

唔可以燒法院!!

我答得好清楚，技術上唔應該亦冇必要搞法庭

我講得太深定你太執著所有野都係人民人民
中華人民共和國主張一切都係人民既最後咪一黨控制哂所有野，談何司法

咁其實大家接唔接受法庭判義士坐監？

中共講一套做一套就咪拎出黎講啦

對準政權啦你老未 又想帶風向

唔係咁諗
個官都係判左拒頒宵禁令
同有冇違憲仲差好遠/有得拗

唔撚好on9 啦
不如燒撚左個香港去啦

其實 講到最後 你logic好簡單

啱我心水嘅判決才是正義
唔啱我心水嘅就要推倒

我諗到今日為止冇人會話班義士唔係進行違法行為啩
如果你話佢哋唔係違法 咁我唔會相信人民嘅智慧
因為你同班藍絲話為國家殺人唔算犯法、屌班法逭判義士唔夠重，要求炒撚晒班法官係一撚樣

如果嗰官判得唔啱你心水就話要decentralize司法權，要按人民意願去判

其實乜叫人民意願
大公文匯可以話藍絲先係代表民意
到時候你點拗

最後如果層豬真係覺得法庭要按人民意願判

不如層豬去中國啦，習大大好愛你呀

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

真係要搞
都係制裁搞掂左，港共跪低先慢慢清算
目前要盡量減少做有機會令己方輸嘅野

傻既 燒法院 阿sir 你單拖去燒啦

唔好曲解我的意思
我固然相信啱我心水的判決係正義
但更重要的係啱人民的心水
如果我的意願同人民的意願有衝突
咁就應該跟人民的意願

我幾時有話過義士唔係違法？
我好清楚義士係犯緊法
但係義士有冇做錯？
如果你認為義士做錯
咁法律懲罰義士係合情合理
但我認為義士冇做錯到
法律懲罰d冇做錯事的人係荒謬

人民的意願就係大家一齊決定被告有冇罪 應唔應該坐監
即係公審
但因為呢種做法唔符合成本效益
所以就隨機抽人組成陪審團
但係而家區域法院一個法官就可以判一個人坐7年監

你都識講義士犯緊法
你所講嘅已經冇乜意義

負皮個d點睇法院立法禁網？

真係燒咗

又bin連登狗c

大大力bin

點都唔割

用核彈炸法院都唔會破壞法治
不要ON9了謝謝

香港有咩？